出糧戶口係咪citi最好

好似最多優惠回贈嗰啲
定渣打好啲

你哋用緊邊間

citi

唔係月入30k先有回贈咩

但30k 月入唔係好基本咩

月月增息幾好
起碼多息過大行

搵另一間銀行胖恒常指令每月射30k過去當出糧戶口

boc

貪埋呢啲

用中銀月供內房收息好過啦

收皮啦 共產黨共埋你產

冇錯
最基本都有0.12%
其他銀行得0.01%

月入30K喺連登算窮人

我都想問